不如各位快啲離開

首先，不撤不散係唔適用於各位來金鐘，然後行出馬路坐低圍圈嘅朋友㗎
成件事同5年前一樣愈來愈膠

重點唔係霸住條街，係要求爭取撤回

點解前幾日效率咁高？
咪因為當日大家都係目標清晰一致，唔會做坐低抖下，傾下計等等嘅行為，大家抗爭麻煩有返抗爭嘅態度啦，好嘛

仲有大家危機意識提高啲啦，你估你地攰到訓低/坐低就係中場休息？就唔會有人搞鳩你咩？

利申: 膠得濟，已離開